見到FB、IG、WhatsApp好多人講今晚點做冬，真係好拎噁心？

利申：我唔反對做冬，始終係傳統
但唔該可唔可以低調d？
成日話要反中反共
點解仲要慶祝中國節日？
說好的「抵制中國」呢？

你都痴撚線

入嚟睇on9仔

口裡說不 身體很誠實

點解d人做冬唔做春？

樓主走先 呢到我幫你頂住

樓主我地反既係政黨共慘黨咋
新年一樣可以照收利是

反中係咪連中文都唔講得

我係反共同大中華膠

邊撚個過年就係中國人

咁香港有咩節日？

新年你咪又係逗利是 夠薑扔咗去

捐哂比被捕手足

樓主2月係咪唔放新年假？

做冬係同屋企人食飯, 有機會住開既番屋企買D野送比屋企人
滿足下屋企人每年既傳統, 同支共無關架
樓主係未分化師太入戲啦, 定係你無屋企人??

其實「冬至」唔係中國節日

反共唔等於反中國傳統文化

做乜春

點解要低調?

冬至過年古羅馬人都有慶祝, 同聖誕節同一個節日來

無聽過春節？

見到你仲用FB已經想負皮

咁多手足坐緊監仲有心情做冬

春夏秋冬依D節日全世界都有慶祝架喎
自己上維基睇下啦

冬至係中國廿四節氣之一